孟晚舟確定送美

B.C. Supreme Court judge delivers major blow to Meng Wanzhou, ruling that extradition proceedings against the Huawei executive should proceed. Judge rules the offence Meng is accused of by American prosecutors would be considered a crime if it occurred in Canada.

The BC ruling says the essence of Meng’s alleged crime is fraud. Meng, the 48-year-old chief financial officer of the telecommunications giant, is charged with fraud in the United States for allegedly deceiving banks into a possible violation of economic sanctions against Iran.

The BC court ruling on Meng Wanzhou means the proceedings and the extradition bid will proceed, but it does not mean that she will be extradited. Meng's legal team had argued that Canada doesn't have the same sanctions against Iran, so no crime had been committed.

English-language newspaper affiliated with China's communist party reacts to Meng Wanzhou ruling. Headline says 'Ruling on Meng shows Canada lost judicial, diplomatic independence to US bullying: experts'. Story calls ruling 'unjustified,' says it makes Canada a 'pathetic clown.'

-CBC NEWS

啲小粉紅唔係話會四日返到國咩

屌唔撚記得佢係米國人

又多條武器，睇嚟華為都收硬皮
可以開間新公司叫習為

佢終於可以直接去美國等iphone12發佈

等睇棄保潛逃話美國司法不公 相信中國法治

香港人係話? 幾套香港身份証明文件同護照架

篇野話未確夾送美

好消息停不了
應該將佢即刻送去美國
唔俾返屋企

大把錢實上訴

睇埋呢句先啦 今次唔係判直接送佢去美國
而係裁定佢最有力嘅終止引渡理由都無效 之後仲要審先至會唔會引渡佢去美國架

加拿大卑詩省最高法院5月27日宣判，華為副董事長孟晚舟一案符合「雙重犯罪」標準，意味孟晚舟將合乎美加引渡條件。不過，一般相信孟晚舟律師團隊會提出上訴，阻止她被引渡到美國。

在判決前，加拿大總理杜魯多（Justin Trudeau）稱該國司法獨立，故政府毋須就結果解釋或道歉。

加拿大電視公司新聞網 （CTV）報道指，相信孟晚舟的律師團隊會以孟晚舟案被政治介入，及她在溫哥華機場被捕時，遭警方侵犯權利中的入手。孟晚舟在被捕不久後，美國總統特朗普（Donald Trump）曾表示如果若美國能與中國達成更好的貿易協議，他會考慮介入案件。

報道引述法律專家指出，最終案件可能會搬到加拿大最高法院解決，連同庭審等程序，整個案件可能需時數年。

個腳環要戴足咁耐？

快d去接機，等到2046

其實佢係唔係慶祝緊有得繼續留係加拿大
唔駛比大陸夾返去

心諗俾晒錢
點有得輸

睇下遲d仲有冇下文
可以有人收左錢

有聲

屌你識唔識英文架
人哋話可以審
未確定會送

好消息湧到黎

又傷害14億人支那人感情

操他媽的加拿大人

the essence of Meng’s alleged crime is fraud

屌你老母，幾撚驚佢無罪
洗定屎忽啦公主，once you go black

車毀吱亡

原來解腳鐐去美國

在判決前，加拿大總理杜魯多（Justin Trudeau）稱該國司法獨立，故政府毋須就結果解釋或道歉。

撚狗

好消息源源不絕
要跳返part舞

張圖表達緊咩？

準備可以去美國好開心

“but it does not mean that she will be extradited.”
都冇確定 唔好誤導人啦

呢單先係大新聞

中國恐成最大嬴家

犯法就係犯法

無為

入女子監獄都有黑腸?
les收埋假9 ?

吳亮星：我收到風孟晚舟乖坐洗頭艇去美國宿娼嫖妓

佢真係萬幸
比大陸拉既話點可能影到咁既相

原來前日慶祝可以去美國

push

去到美國就可以更加深入研究iphone了

直接改做屎為算啦

回力鏢

一定好臭

直接入Supermax 高防監獄

司法獨立

普通話讀咪屎為

小粉紅：好嬲好嬲

Congratulation, see U in US jail!

佢終於可以脫離中國
我哋應該為佢高興

日日有美國大肉腸食

等出sticker

早死早超生

早啲送美早啲坐完

點止iPhone 12，坐番幾年iPhone 15都等到！

國進民退

佢都唔知幾安心呀
你估返中國的，好安全呀一個回血劍仲衰過係美國啦

坐活監，變咗人質

遺照

黑腸

可以上訴嘅，又帶腳鐐多幾年囉

未確定呀
拉

其實佢犯咗啲 我淨係知支那人抵死

班芝麻人係微博度話要出兵打加拿大喎

佢番支那先最危險

推